林師奶星期日唔去教堂，反而去咗X聯會

啱啱食完早餐喺工聯X暴徒始祖門口見到林師奶淨🐥🐥嚟搵"唔抽得"同一大班 著曬藍色西裝嘅大陸佬共商國事， 林師奶淨係鍾意聽自己嗰邊嘅聲音又唔見佢聽呀我哋呢邊嘅訢求。
所以你講幾大訴求都無用，佢都聽唔入耳只會自我安慰聽啲藍色聲音。
真係好打得嘅話點解唔大大聲話畀人聽佢落區呢

雖然無圖，但係真相。 正想搵佢影相時大大聲正面同佢講"五大訴求缺一不可"點知未埋到佢身佢就上咗AM90走左喇

上帝：地獄已經留位俾林奠

上帝應該會叫佢落地獄搵撒旦